整左個telegram bot比人plan event

仲係beta testing階段

邀咗入group 冇用嘅

打/create

到時整制會方便啲

唔係好識用？
Edit 完d 野5係group 度notice ⋯⋯又唔知咩指令令佢repeat event content wor

5 你老母

響group 冇用，同佢自己chat就得

group係咪private gp

我啱啱開始整
等我遲啲加番啲野落去
佢唔係gp notice因為可能會狂出煩住人
等我遲啲加番個功能

gp到打要打全名
/create@event_planner_bot

係

都係唔得

加我入你谷試下

又加左啲野
試用下比下意見唔該

有無manuel，唔係好知點用？

打/help
or
用@event_planner_bot

而家可以share
但要有event_planner_bot ge chat到先得

仲有野加緊

而家都有基本設備黎用
不妨試下